有無人試過藍光美白牙齒？

一個鐘照3-4次個d

知唔知邊間信譽最好？費用幾錢左右？

Pish

試做價，2千幾蚊，佢會同你度顏色比較返，
但我無keep住做，唔捨得，
一年一次就ok既

咁平？

好似可以白8個scale, keep到兩年

想試

好似某間有做800-900蚊

做嗰陣同做完啲牙會唔會好酸軟？

好似話會

咁平架咩？

唔係要成5-8千咩？

同自己買美白牙貼有咩分別？

牙貼好似要keep住做
效果好似冇咁明顯

會唔會傷琺瑯質個啲

巴打應該好米
照一陣燈就 900 都話平

之前係咪好興只買家用嗰啲
驚會影響健康最尾都冇買到
有冇人用過

好似唔會

見兩年前d報導都話要$5000以上

最怕去左d平既做完對牙造成傷害咋

做完唔好飲檸檬茶

好似做完個個星期都係

第一次做既試做價，keep唔到兩年啦
Staff sell我半年做一次

絲打可唔可以講下做完覺得效果點？

同埋邊間做？

我係非煙民，但天生琺瑯質比較少，
牙齒容易變黃變透明，做咗之後係白左嘅，
係有用嘅而且以後飲野用飲管，
邊間就唔講啦間間差唔多